讓我們來看看可以進入SEO提案的步驟，以及如何使用一路上的粒度數據帶來清晰和傳遞信任。 SEO建議:特殊的挑戰和如何避免得到一個沉默的沒有|SEOmonitor | 2020年9月10日|搜索引擎觀察 
 這些模擬將詳細地告訴他們，城市的哪些部分將被洪水淹沒，哪些建築將在未來的風暴中遭受最嚴重的破壞。 邁阿密的高科技洪水地圖將幫助決定哪些社區被拯救Nicolás Rivero | 2020年9月1日|Quartz 
 該組織的許多研究人員將實際和預測的氣候數據與降雨量和其他因素結合起來，對洪水風險進行了比政府來源更細緻、更動態的觀察。 這個在線工具可以告訴你，在這個颶風季節，你的家是否有可能被洪水淹沒 
 我們希望，在這兩種情況下，記錄將顯示出病毒在哪裡造成了危害。 我們正在起訴COVID-19數據|Scott Lewis和Jesse Marx | 2020年8月14日|聖地亞哥之聲 
 想出聰明的變通辦法繼續細粒度的用戶級跟蹤——即使是匿名的——似乎與蘋果的意圖相反。 廣告技術否認蘋果的新應用程序隱私規則 
 最近的一項皮尤民意調查(Pew Poll)同樣生動地描繪了鮮明的國家鴻溝，細微的差異正在擴大。 2014年大選是文化戰爭中的又一場混戰 
 當在主要城市地區以外使用時，它們可以最大限度地降低平民傷亡的風險和對粒度情報的要求。 在ISIS中，美國真正應該打擊誰|丹尼爾·特羅姆利，亞西爾·阿巴斯| 2014年9月23日|每日野獸 
 在《勢不可擋》一書中描述的臨時的顆粒狀聯盟承諾較少，但可能實現更多。 公民納德仍在調查|哈羅德·埃文斯| 2014年5月14日|每日野獸 
 我走出灌木叢，發現一切都被顆粒狀的雪包裹著; 在我看來，這一切都像是一張寧靜的聖誕卡。 參觀北極圈，在它不可逆轉地改變之前|Terry Greene Sterling | 2014年4月1日|DAILY BEAST 
 但共和黨人收集的數據要比這詳細得多。 預算平衡和就業:恰恰相反! Michael Tomasky | 2013年3月19日|DAILY BEAST 
 細顆粒的變化是最不顯著的，當上皮只受到中度影響時發現。 臨床診斷手冊|詹姆斯·坎貝爾·託德 
 任何上皮細胞都可能因退行性變化而呈顆粒狀，以至於細胞核被遮住。 臨床診斷手冊|詹姆斯·坎貝爾·託德 
 因此，顆粒型和脂肪型常表明腎上皮部分或完全崩解。 臨床診斷手冊|詹姆斯·坎貝爾·託德 
 沉積物中含有少量透明的細顆粒鑄模和偶爾出現的紅細胞。 臨床診斷手冊|詹姆斯·坎貝爾·託德 
 髓細胞是骨髓細胞，從中發育出相應的顆粒狀白細胞。 臨床診斷手冊|詹姆斯·坎貝爾·託德